Тестовое задание на Yii 2 "Парсер отчета"
========================================

#### Исходные данные:

Есть отчет в виде таблицы. Это список сделок.
Каждая сделка приносит либо прибыль, либо убыток и влияет на сумму баланса.

#### Задание:

Написать скрипт на php (на yii2, если вы его знаете), который парсит отчет со сделками
(см. [здесь](http://parser.webtiger.ru/site/show-html)) и  показывает результат объединения
в виде графика роста баланса в зависимости от каждой операции.
Предусмотреть возможность загрузки любого подобного файла и построения по загруженным данным нового графика.

Результат можно посмотреть [здесь](http://parser.webtiger.ru/site/index).